泛民話國際線差不多流亡去海外剩返佢地 但國際就是海外 驚落大雨會浸死條魚？

黃碧雲說....國際線差不多流亡去海外

Lui MJ:
「國際線差不多流亡去海外」國際不就是海外嗎？？

國際線流亡海外有乜問題？你驚落大雨會浸死條魚？